蝗螞係唔係打緊4424

黑撚到
直接罰曬俾c朗算啦

a09

青唔係只係猢迷咩

你開post咩迷都留a09架啦==

樓豬死皇狗

屌你娜恩

a09！！！

唔好侮辱狗

你就係廢馬！

吊你老母！

臭g

屌你老母a09！！

A09呢？今日成日唔見人

扮有女唔on

屌你老屎!!!!!!
我真有女

A09!!!!!!祝你一世A0!!!!!!!!!!!

ching新年食左屎

你潛水